點解會計界咁多人出黎支持都無人講？

遮打花園12:30開始多人
龍尾1:15都未行完
好多都係lunch time偷走出黎行架
點解冇人支持會計界同事

推

岩岩上蘋果先睇到

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

G chi

會計係毒撚科啫，都唔洗咁架

支持會計界

多謝會計界手足

支持

G持

Support!

辛苦你地
香港人！加油！

加油

多謝會計界

支持你地

推利申行緊

會計界巴絲加油